有咩方法搵大錢？願意奶中共鞋底

香港係中國一部份
反港獨佔中
大家都係炎黃子孫

我可以幫襯auntie

回歸日企前排大大聲唱國歌
$